[721前夕] [一星期戰役] 勇武+和理非+文宣 大方向 快入！！！

黎緊一星期係比我地儲氣用，大家千祈唔好放軟手腳！

文宣部同事
1. 瘋狂分化藍衫同白衫，高層，聰哥甚至林鄭，出面咁多藍衫叫春post其實有潛力改造成分化材料，唔好淨係po連登！要靠大家努力廣傳出去，目的要推到721有警察罷工，只要有人帶頭罷工黑警一定出事，就算唔罷工都搞到佢地軍心渙散!

2. 宣揚黑警暴行，保護抗爭者光環！目的要社會輿論都要撐示威者

和理非朋友
1. 721一定要靠大家撐人數！人數就是力量已經有好多post講過，大家都明。和理非唔需要衝唔需要受傷，只需要製造聲勢，製造人群保護勇武。

2. 物質支援，前線好多人都係學生，未必有咁多錢買裝備，和理非朋友可以準備物資支援，做後勤，買多一個頭盔就少一個人爆缸

勇武派
呢個星期好好購物啦
1. 最最最重要要買Gas Mask!!! 次次一出Gas我地就潰不成軍。前線一定要準備好mask，起碼要有幾十人頂到gas先形成到戰鬥力。
P.s. 我有個fd仲成9日話唔洗啦乜乜77，大佬呀你唔衝，走佬都要啦下話？係咪未撚食過gas唔識驚呀？
3200 + 3311係經濟型，100$內有一set

6字頭雙嘴型就高級版，有預算可以買
要過濾有機氣體+p100就最安全

2. 長短火
長火係比大家對峙用，唔比狗埋身，捅返佢兩野，傘陣除左擋椒都可免則免，捲埋當長兵器用仲實際 ikea遮有巴打post過啦！

短火係狗仔落單用，咁好渣手，相信唔洗多解釋

3. 護身裝甲
頭唔撚洗講，幾多人爆缸
手甲都好重要，擋棍通常靠前臂，但係就難買d

總之多一樣就再安全d，多左裝個人安全感多左，衝都衝得勁d

721 武運昌隆

pish

咁高調

721推土機出動
================
堅守五大訴求 齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

推翻啲有用嘅po上去比大家睇

Push

推

蘋果記者唔該入一入嚟

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

【勇武】逐步建立香港武裝力量

撈返上嚟

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

推咗先

準備呀 唔好再覆膠post

你地咁樣宣傳法
相信今次唔會有和理非喇

武運昌隆

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

冇end game
一日未有雙普選，一日未擺脫中共
一日都未完，要抗爭到底！！

點解會冇人推, 就到721啦

sad

我冇野講